全新節目《眾新聞中國組》 3月1日起 逢周一至五，每晚9點，約定你！

全新節目《眾新聞中國組》
3月1日起
逢周一至五，每晚9點，約定你！
Feb 25, 2021

眾新聞
58.6K subscribers

當主流媒體被扭曲至剩下一種聲音，你還有勇氣聽不同聲音嗎？
堅持理念，問心無愧，相信必有你們的回響。
全新節目《眾新聞中國組》
3月1日起
逢周一至五，每晚9點，約定你！

正 push

你subscribers左未呀?

已subscribe

正，推

推

sub 咗

仲要follow埋眾新聞中國組的官方twitter account

Pinned

幫推

某冰：眾新聞唔撐侵所以係垃圾

cls

課咗

每月一百即係兩餐飯啫

有眾又有蘋果新聞

pish

push

Subscribed

Push

仲要個時間啱啱好

晚晚做會唔會做死佢哋

個班底不嬲都係日日做

支持呀

幫手推，支持

Subscribe 呀

即係點？俾$1200先有得睇？俾完錢喺邊度睇？

唔係，3月1日眾新聞YT免費睇。
課金當係支持佢哋。
而家聽聞眾新聞想請返新聞刺針嘅前記者重組新嘅新聞刺針。

希望多啲人睇啦，而家眾新聞嘅YT都小試牛刀做幾條片，但都係得幾百人睇⋯⋯

一陣

中共主席習近平宣布成功脫貧後 仍有內地農村未能喝上乾淨食水
(眾新聞 中國組)
#眾新聞中國組

眾新聞
61.1K subscribers

【眾新聞中國組：今日有咩睇 01/03/2021】

1. 中國宣布脫貧成功，但在多個省份的農村學校，幼童仍然要飲用「污糟水」，不僅有肉眼可見的雜質，還有大腸桿菌及重金屬超標。

2. 廣東省計劃興建2條磁浮列車鐵路，有專家質疑成本過高，項目難以回本。

3. 柬埔寨上月爆發新一波疫情，事緣有中國人在隔離期間，違規從酒店逃走。有當地人向我們表示，事件加深了他們對中國人的敵視。

【眾新聞YouTube Channel】
【眾新聞中國組全面睇】

#眾新聞中國組 #首播 #飲用水 #全面脫貧

2100 星期一至五 眾新聞 中國組 中共主席習近平宣布成功脫貧後 仍有內地農村未能喝上乾淨食水 水

好睇過蘋果新聞報道

對中國真係無乜興趣

push 仲好睇過舊時有線中國組

有得睇啦

G持已sub

唔睇下點同五毛鬥

王寶熒

今日第一集好高質

其實要有幾多人課金 先夠佢哋長駐中國跑新聞

已sub